有無人覺得小巴最好嘅位係...

有無人覺得小巴最好嘅位係 車頭數起第二個單人位？

上落客時 唔會俾人整到
落車時 距離門又唔太遠

同意請正評
唔同意就負評

評已正
單人位啱晒我呢啲毒撚

Agger

近窗就得
開小小窗吹風感覺真係好正

最鍾意第二同第四個單人位 上車望到個2個位係空嘅時候會好開心

坐開左邊第一個

兵家必爭之地

小毒毒唔敢開窗 驚唔夠力開唔到俾人笑

有行李就第四
無行李就第二

中途有人坐嗰個位落車嘅話 即刻狗衝轉位

都係唔敢嗌有落

多數坐第一個單人位，腳太長唔會頂

原來上次同我爭位嗰個係你

坐埋雙人位同條女坐,sor😅

未坐過小巴 sor
利申 坐開的士

Sorry 巴打

識坐一定坐呢個位

坐開左邊第三個

最正梗係司機位隔離夾硬加出嚟嘅位啦
正襟危坐 笑看車內十六人

Lihkg 仔個個米八以上 屈住隻腳唔辛苦咩

就係隻腳太長，個個位都頂腳
第三個可以坐落少少唔洗頂住

第一個單人位最危險,
司機扭軑, 撞車撞得最甘...